關注12港人討論post

以下開放討論

收皮啦你就

聯署
完

討論啦

無人理，笑左，樓主同佢地變。。。。。

12 港人已成condom

你繼續去關注david 囉屌

Only U 。。。。。

請討論

估唔到你會開

請討論！！

2個2-7年 甚至終身
1個港區國安法 有藉口比中國入
其他9個 暫時1年

依家只可以靠希臘船個GPS 同海警嗰邊知道個被捕位置

呢一時三刻真係唔知可以做到啲咩去幫佢哋
唯有keep住關注佢哋

希望持續嘅關注同呼籲可以幫到佢哋....至少希望保障到佢哋嘅人生安全

點關注

5

無人討論